啱啱撘地鐵見到一個啊爸好惡咁同個細路講嘢

諗住睇下咩事 原來係嗰啊爸叫個細路大個唔好做差佬 如果唔係唔應佢做仔
香港警察死全家

家教有細做起

我諗佢哋今日應該有出嚟行

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

你個名

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

頭先係河畔有個呀媽教個啱啱識講野既囡囡仲好笑啦
佢指住D警話果D係"狗狗"
個囡囡又跟住講"狗狗"
笑撚到我同個fd收唔到口